李榮浩演唱會討論區

有無巴絲買左飛去睇？

邊撚個負評

買咗山頂

終於有人覆

買左580 好似冇乜人睇咁 但係仲要等多3個幾月

周圍問緊有冇frd陪我一齊去睇

fd話要睇最平 所以買左380

最平幾錢

問咗幾個有聽過佢嘅歌嘅fd
最後全部都係財困 不了

最平380

條友好撚樣衰

等特價飛

原本想同roommate去睇點知佢撇低我

抄歌

想知有無人會自己一個睇

係你坐時光機抄佢！

mr抄歌就勁多人屌 點解呢條友抄歌就冇人屌